［突發奇想］其實市民稱警察做狗好合理

對於市民在多次示威現場以「狗」稱呼警察，本人認為外界毋須過份演繹，以客觀角度看，市民習慣以call 「 999」來召喚警察，因此用「9」來稱呼警察是合情合理，人之常情。

應該係狗奴才,死太監,死閹人, 睇下鄧公公出黎個氣勢幾似明朝d東廠廠公咁

721
三條狗呀
去咗邊啊

天才

gchi

其實叫畜生好d，狗不知幾可愛
香港軍警連畜生都不如

曱甴係生命力強
狗都係忠心, 服從啦屌你老母

嗯 ok ga 幾好笑